在混亂世代 遺下的正義

全人類在凝視 熱切爭取的意志